有冇人成功用呢枝飲管吸到粒珍珠上黎？

M記珍珠奶茶...
呢個口向下，一來吸唔到珍珠，二來永遠飲唔到底....
個口向上，開口太大，d奶茶又會漏出黎....
呢個設計會唔會太反智....定佢比錯飲管我

用下你個腦 諗下個形狀似咩 再諗下用黎做咩

但正常唔會預飲完哂奶茶，再食珍珠掛

一路飲一路食又可唔可以呀！

屌你老母 m記黎？

呢支野既設計應該用來飲黑牛果時畢雪糕

就係唔得

要好大肺活量先夠力吸

但同時會一口氣飲咗大半杯

反轉佢

反轉佢有另外一個問題，
因為個口切左一半....枝飲管要隊到差唔多入喉嚨先飲到.....
如果唔係都係吸唔到上黎....同會漏....

樓下間m記唔用呢隻比返正常吸管

呢杯野好撚難飲

仲誇張

一嘢扯大半杯奶茶上嚟都吸唔到珍珠

屈一屈就正常用到 無腦係慘啲既

遲D飲筒都冇得你用呀

佢比錯支飲管你

剪走或者反起突出地方

調轉來用啦⋯⋯

哦
屌你老母飲管唔係用黎飲既
用黎不既？
你都戇鳩鳩